MOMOLAND NANCY比人捉到同男IDOL凌晨一齊飲酒

因為照片模糊粉絲都在洗白說不是
最終the boyz在粉絲簽售會上道歉 被證明為事實

飲完實各自返屋企❤❤❤

@牙笠

遲下同 Daisy 一樣被人雪
Momoland 從此開始收皮

食個飯聯誼下姐

the qoo 網友評論

食飯啫

坐着白色面包車去第二輪玩
條仔識食

做明星真係慘，食個飯都要被人影

@不笠鬥志

得返妍雨可以J

Mola mola

我想像唔到白卡佬起身見到哩個消息會點

陪老細就得 拍拖就唔得？

咁大個屎忽十八碎唔用唔通留到廿八歲先用咩

Cre.Ker無一個係無辜

可能宜家咸緊

一早比我開發左

有冇人可以share下Nancy淫圖 or gif?

食個飯聯誼下姐，唔通同兩個男玩3p咩

完場上左車

條仔係咪on9。。。

Nancy貼身白T,牛仔褲果輯相真係不得了

一定係被逼。 一定有苦衷

連佢人生唯一生存動力都無埋..

佢生存動力係現實中既架妹...

相入面個男idol 叫咩名

btw Q 真係食煙？
成個the boyz 淨係鍾意佢

stay strong ar 笠清

估唔到oppa係個煙鏟
Oppa屌爆完Nancy個靚屎忽會唔會同佢一齊食枝事後煙

不過諗諗下佢連兩舊水mml黃牛都廢事睇就廢事可憐佢了..

你當公司傻既咩.. 點會雪nancy

雪唔雪momoland 都收皮架na

屌 平時係到扮撚晒cute 氹我呢啲哥哥飯落搭

頂你咩 比d尊重啦

見到都毛管棟

你講我定佢

事實喎
除左bboom bboom 有紅過咩

你句野

又要講多次
SO HOT銷量低過CLC

倍完老細溝下搵返自我都唔得

Momoland 紅歌唔紅人 ...... Crayon Pop 2.0

入到melon top 100

咁真係好差

估下邊個成員會好似crayon pop咁俾人攪大個肚

個處冇喇

Nancy and Daisy

話者係 Taeha

傻鳩先會鐘意牙Q
我呢啲高質會員J開泳勛

Daisy啦比IKON仔中出

yeonwoo

中出即飛

唔撚駛屌閪咩

分唔到你講緊男果個定女果個扮cute

Gggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg

得閒炒下飯
好出奇？

一定追撚含

屌 池昌民 屌

有乜出奇牙 我耐唔耐都同wendy飲下野啦

哩排日日踩板仔?人影都唔見

早排做鴨被人賣左去台灣....

你講得啱呀 所以我喺佢17歲就開發佢個屎忽
順帶一提 玩素股最正
個屎忽夠飽滿 包到hum一hum

打茄輪先拎出黎講啦

支持牙導

男女方都糊到冇人討論 Q同Eric簽售道左歉，等同直接認左，唔知兩個女仔間公司會點處理

另一個女仔係邊個？

🚬🚬🚬

Cherry bullet 智媛

個個都係咁插同酸nancy 其餘3人好似唔關事咁

仆街唔撚係掛

無圖嘅

係囉 好驚喎

大把野都冇圖 咪淨針nancy 又吹到互倒酒互餵 證據呢😑

個私生話有摸到nancy手仔

酒錢仲要係兩個女仔比既

公司未作回應同冇證據既情況下 講咩都得

公司咪最叻講「只是朋友關係」

食煙飲酒直落下輪開房扑野

molamola

大家唔洗驚
想中個男人係我黎

想像中就有你份

炒車死啦你

大家唔洗驚
相中個男人就係我黎

oppa～～❤️你條死煙鏟～～

死開啦

事件入面有兩個男人喎白卡佬

其實我個日表演緊分身術 對面個個都係我黎

冇死到仲在生
幾驚你一知道Nancy俾個煙鏟玩佢個靚屎忽會承受唔住做傻事

滑唔滑呢？
會唔會摸完會有煙味

佢已經打擊太大 痴咗線

究竟佢reply啲咩「躝啦傻鳩」「炒車死」果時會唔會係一流喊一路打

落地獄啦你

report

傻鳩 你偶像Nancy同mk仔爆房被人瘋狂中出屌到反皮

Q...1Q...2Q...3Q...

幾好笑

雨琦 NANCY都出晒事
幾時到妍雨

雨琦無出事 只係hater造謠